一句講哂 727定728

727
728

成班牛屎佬食開狗屎

728 會多人啲

自己香港自己救

Why not both?

728啦

香港人唔好再逃避武裝起義同以死相搏嘅覺悟

係就係會多人啲但啲人會好早散

睇下星期四五呢兩日COM到咩行程出嚟

日光日白就開波 同黑社會玩 唔等夜晚

始終係星期日，晏晝多人夜晚少人，要Backup嘅話有啲難

過多兩日睇下大家取態 無論六、日都出

真心727 因為啲人都係夜晚收工 聽日又weekend可以留守 728到夜晚啲人第日翻工就散

727

強烈要求728🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

ynot both

死都唔驚 驚牛屎佬？

屌曬佢地老母

比啲共識

元朗要智取

全部同我full gear返工！！！！！

光復香港 時代革命

728去唔到夜晚